把四集的故事加在一起，關於特里的故事和來自特里的故事展示了一個渴望找到一個不可能找到的答案的男人。 《山姆之子背後的故事》，Netflix關於David Berkowitz的真實犯罪紀錄片|Mahita Gajanan | 2021年5月5日|時間 
 特里的法律團隊在他的請願書中說:“巡迴上訴是站不住腳的。”他們指出，“現在僅僅是地理位置決定了”“無數”被判低級別可卡因罪的人是否可以申請減刑。 美國聯邦最高法院審理的案件可能會影響對許多“低級”快克可卡因罪犯的判決 
 特里還將通過利用聯邦住房資金來解決住房穩定問題，並努力建立安全和包容的住房。 Terry McAuliffe發佈LGBTQ版權平臺|Michael K. Lavers | 2021年4月28日|Washington Blade 
 去年9月，當該地區遭遇強風暴襲擊時，特里駕駛無人機飛越了該市收集的大量倒下的樹木和灌木叢。 在警察局實時犯罪中心的崛起內部Rowan Moore Gerety | 2021年4月19日MIT科技評論| 
 特里在ATAC做了大量的地圖繪製工作，他曾在美國國家地理空間情報局(National Geospatial-Intelligence Agency)擔任了四年的承包商，負責美國的無人機打擊。 在警察局實時犯罪中心的崛起內部Rowan Moore Gerety | 2021年4月19日MIT科技評論| 
 特里·卡塞爾有本很棒的書叫《教授》，是在我讀研究生後出版的。 梅根·道姆談處理生活中不可言說的部分|大衛·亞菲| 2014年12月6日|每日野獸 
 特里指出，在20世紀20年代的鼎盛時期，三k黨發揮了真正的政治影響力，自稱擁有超過400萬的成員。 三k黨在弗格森發動暴力，揭露其虛偽的品牌重塑|凱特琳·迪克森| 2014年11月14日|每日野獸 
 南方貧困法律中心(Southern Poverty Law Center)的資深撰稿人唐·特里(Don Terry)對此表示懷疑。 三k黨在弗格森發動暴力，揭露其虛偽的品牌重塑|凱特琳·迪克森| 2014年11月14日|每日野獸 
 這部電影對瓊斯產生了特殊的共鳴，因為特里也是他的導師。 昆西·瓊斯談論芝加哥的貧民區，為什麼坎耶·韋斯特不是邁克爾·傑克遜，和比伯 
 克拉克(特里)總是有能力把小孩子放在肩膀上。 昆西·瓊斯談論芝加哥的貧民區，為什麼坎耶·韋斯特不是邁克爾·傑克遜，和比伯 
 那這幫人確實蓄意聯合起來伏擊並襲擊了奧弗頓中尉和特里? 山姆大叔的孩子們成為中尉|H。 歐文·漢考克 
 此外，奧弗頓和特里中尉有權以他們選擇的任何方式發表這封信。 山姆大叔的孩子們成為中尉|H。 歐文·漢考克 
 “我希望我們每向前邁進一步都會有同樣的好運氣，”年輕的特里微笑著說。 山姆大叔的孩子們成為中尉|H。 歐文·漢考克 
 “約翰遜先生是F連的中尉，也就是你們連，特里先生，”少校說。 山姆大叔的孩子們成為中尉|H。 歐文·漢考克 
 “如果有機會的話，我想特里和我自己都不會有這個運氣被選中去做這種邊境巡邏的工作。”哈爾建議道。 山姆大叔的孩子們成為中尉|H。 歐文·漢考克